3月20日新鮮出爐，泛民出賣香港人證據

透過 HKG 分享一則貼文：民主黨黃碧雲贊成+泛民大量缺席 財委會通過175億西九文化區撥款~

有腦有獨立思考能力既
自己入去睇啦
利益輸送投贊成

推

民主黨賣香港

黃碧雲

唔講啦

關鍵時刻就出賣香港

好多打手入左嚟負皮

本身想屌你 但睇完之後真係駁唔到

但可以點做 有咩高見

推多下

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

投佢地又係出賣
唔投佢地又出賣

無本土既話
就杯葛選舉

泛民不死 _ _ _ _

打手們繼續負皮啦

香港淪陷

所以黃碧雲葉建源白頭佬，全數不考慮投票比佢

成個泛民咪撚投

岩啊
投比建制or白票比建制贏
話比全世界人知道反修例，勇武，和理非，反警 一直都係小數派 得唔到民眾受權

關鍵缺席就有佢地份
咁我要呢堆議員入去做咩

泛民唔係自己人
我講多一萬次

核彈 點解冇人推 屌曬你地老母

樓主快D走，連登已經係左膠民主乞衣大本營，E度我幫你頂住

JM9 如果我無記錯，早幾日泛民都係打呢招黎流會突襲，等會議唔夠人數，你到投票階段根本唔夠建制多票，只可以靠呢招。

慣左1打9

我投票比泛民 唔代表我付託比泛民
我投票係我對政府既反對票
係話比政府聽人民對政府既不滿

黃碧雲投贊成

終於有個make sense 既留言
黃碧雲之流 有初選肯定可以篩走佢

？
一句講晒唔投反對票 杯葛選舉邊個最開心

你係指五區公投嗰陣 杯葛選舉？
共產黨最開心

笑咩春野
佢講既係事實喎
除非全民勇武 先可以變喎
但你唔係以為可以全民勇武呀

有本土咪本土 無本土就泛民

我就知敵人反對的 我就支持

點都唔會投白票sorry
要係兩pat屎之間我會要一隻比較好入口既去食

假如敵人反對你食屎？

又捉到一隻飯民人渣

點都唔投白票 唔分化

梁繼平：進攻功能組別即係出賣七一入立法會手足

樓主明顯係五毛分化

拉

講得好
食屎食到你地咁樣
真係

或者咁講
我係反建制派
所有反到建制派既野我都會做

我唔知投泛民會唔會比佢哋出賣
我剩係知我咩都唔做
建制就會贏

含淚投都唔射落海

：進攻功能組別係為左廢除功能組別
：票都唔投有撚用
：你分化你熱狗

乜政治有得咁類比咩？

一場賭局
你買大又輸
買細又輸
點解仲要參加場賭局

咁鐘意投票 得番建制你都會含淚投建制

呢d post永遠推唔起 相反吹奏販民既post 唔使一陣就幾十萬隻打手正皮推爆post

一個買大細但極低賠付
唔係1賠2賭局
你點賭都輸既賭局
叫佢地走場唔好賭
換嚟一句你分化
唔試下又點知贏唔贏到

泛民唔搞好 d 人選含淚都唔撚投

樓主分化撚

你愈講愈五毛喎
香港同中國都係同一個局面
香港點都係走唔甩共產黨管治
倒不如唔反習了
你就係咁意思

你放心都得 香港人係含撚方面好高水平
花式含都仲得

你點唔參加？移民？

樓主
一定唔會再投黃碧雲

無本土佢班人咪自己含飽佢 比佢地選到都革唔到命

望咗獨媒遍文，邊度有利益輸送
175億工程真心唔多
利申:有腦有獨立思考能力

真心唔明西九文化區有咩問題

呢個post確定隻隻都係五毛

出現了

你班泛粉咁撚中意二元法
就同你講
你依家玩緊既局係開圍骰同莊家操盤既局啊
投建制買又會輸
投泛民買細都係會輸
叫你唔好賭又屌人分化
見到佢開兩粒二仔你就含淚買細
點知就最後三條2
輸到仆街啊陰工

情緒勒索緊？好高明wor

叫我地投啲口講反對實際投贊成嘅人
依啲先係真正嘅五毛分化撚
選舉近了
泛民打手經常屈熱狗
依家啲人咁撚飯民㗎

我唔開工係因為開工無用，知無用又要進攻功能組別喎
唔試過返工投票你點知無用喎 兄弟爬山爬到去投贊成，你唔好笑鳩死我

On9
一係真膠一係5毛
是但一個已可以block

此post已完

屌真係尋日嘅投票記錄

民煮黨

呢個工程講左咁多年，從來冇人強烈反對
唔好係咪都入啦，好撚白癡

可否share

你咪嗰隻人渣五毛

唔撚投咪得
杯葛嗰選舉
制度外抗爭
要記住投票唔係抗爭嚟

可唔可以加一個
張超雄

根本九月就係公 五毛係咁叫人投白杯葛姐

得嗱得嗱，要投白票丫ma,樓主，明曬

利益輸送都唔反對
咁我選你入去含撚啊

樓主：

唔知講咩好
不嬲已絕望

體制外抗爭

輸送左咩？你講我聽
當年就係因為比人鬧單一招標，利益輸送，所以成個工程落馬，由頭嚟過，而家又話利益輸送？

咁你抗爭咗未?
乜乜乜就反到中共?
乜乜乜就反到港共?
乜乜乜就有五大訴求?
幫你講埋啦

仲講緊五區公投 向前見啦好嘛

大撚把人熱愛含撚，呢個 post 都幾十個打手

真膠都唔夠你班盲粉弱智啦

班老鴿係咁嫁啦

制度外抗爭咗咁耐，而家嘅成果係咩？
杯葛個選舉有咩用？show俾外國睇選舉制度失效？美國班官唔係弱智，唔使靠你杯葛選舉去show俾佢睇。
反而你選舉大敗，外國輿論只會認為香港人滿意個政府。
杯葛選舉同圍爐打飛機有咩分別？

有得揀其他飯民就一定唔投白鴿黨

一直玩緊流會緊係少人投

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

參考之前嗰堆大白象工程

有無實際可行計劃 點外法？
鳩up我都識 我宇宙外抗爭勁過你啊

我地係要建制輸，唔係泛民贏，重唔明呢個道理唔係手足

你老母就on9
當泛民同路人已經要死全家
咁撚蠢嘅人都有
仲要喺度發晦氣話頭比建制同白票
本土先係自己人啊屌你老母
當一個同建制一樣投贊成票嘅鬼都同路人
Block柒咗你先啱呀

尋日投贊成又缺席咁點解釋

咁快暴露下次建議你拖到20頁先

睇撚左美國份報告未啊

總之我一定唔會投白票OR益建制
道理同選區議會一樣

建制輸左咩野

原來到而家都聽唔到不滿，要你投果票先聽到？

咁我投民建聯/射落海
樓豬開心未?

唔試過投票點知唔得呀，點解要放棄自己連票都唔投？呀唔係黃碧雲投左，sorry

真心覺得你係五毛囉 講野得標題無內容叫你比証據又講啲空洞無力叫人自已搵 好似未做足工課就趕住開工搵五毛

可以攞埋水炮車撥款、監控燈柱撥款仲有機場三跑撥款既投票紀錄出黎，更加精彩。

d 五毛多到
冇本錢分化
我地最高動員力係57%
含唔含淚自己決定
投票係現況下唯一你有嘅合法權利
好過你d 大劣人 連票都冇得投

露左底啦 收手啦

btw
你都係攞西九投票做理據有咩意義
係保皇狗當道現況下 係咪都過到
認清事實唔該

國際聽唔到

關於初選
公民黨已經作出承諾
請問民主黨肯承諾未

對住腦殘，駁都廢撚事

收膠啦

All in 田少

屌你老母成班暗共賣港賊，
泛民係香港最大既敵人！

杯葛選舉？
係咪唔投票個選舉就會取消 / 無效？
杯葛咪即係送畀建制
係咪on9

呢個我遲少少再拎出嚟講

佢係用建制 唔係用保皇 露底了
training 唔夠係咁

先滅泛民，後滅中共

等睇樓主被熱狗

初選不投民主黨

投佢入去俾佢賣港，關鍵時候缺席？

你以為國際社會好似泛粉咁，瞓咗十幾二十年都仲未知咩事咩

議員唔試過投票點知唔得喎，議員放棄投票，佢地都係白票撚

泛民都唔係自己人又想分割黃圈啊？
而家黃藍都係64比

光復無期
識唔撚識押韻

樓上班傻閪講乜撚嘢投白票啊
而家講緊班泛民老屎忽出賣香港
係咪撚再投依個冚家剷啊
唔好再屈人投白票轉移視線啊屌你老母

國安blocked

對住腦殘，
駁都廢撚事

收膠啦

泛民投過港珠澳三跑高鐵贊成票
最後呢堆利益輸送工程係咁超支同追加潑你覺得今次呢單工程唔會相同劇本
唔好玩啦大佬

叫人杯葛選舉唔係白票係咩？

一碌鳩打一船人
民主黨都有鄺仔許勇
但老一輩泛民例如黃碧雲就應該落地獄啦屌

我唔係外邊住唔知
正如鬼佬識唔識分中國人香港人一樣
連登仔總覺得鬼佬識分
但我睇新聞就唔覺

議席自古到今都係屬於泛民，係神聖不可侵犯既，希望你唔好再傷害泛粉感情

咁杯葛選舉投白票畀晒建制贏呀？

垃圾飯民，不意外
我已經唔撚會再信
你地即管屈毛

以前就笑高登多打手
點知今時今日風水輪流轉
高登仲可以理性討論
連登就唔投販民就係鬼係分化
2014後嘅覺醒冇晒

高鐵三跑水炮車潑款？
泛民投贊成架喎
表決過程中自己唔拉布

咁多泛民打手護航 呢個topic真係應該沉一貼十

佢話：
無本土既話
就杯葛選舉
叫人投本土都係白票？

連登開黎就係咁用

對住腦殘，
駁都廢撚事

收膠啦
腦殘唔滿意就死番高登啦

又係嗰隻死肥婆

氣急敗壞咁，何必呢？人地每月九萬六，唔通你有份分？

係咪區區都有本土先
有既話我絕對支持
如果有d 區冇呢？
咪都係叫人白票？

邊個候選人承諾會用資源幫抗爭者就投邊個
泛民話之你胡志偉食催淚彈

佢地連美國上個禮拜三夜晚出份report都無睇過
又點會知國際戰線咩情況

對住腦殘，
駁都廢撚事

你班腦殘唔滿意連登，
就唔該死番高登啦

飯民打手招數之一
佢地已經無視左點解投贊成票

我諗你連個工程係咩都唔知，地庫個目的係日後西九地面可以完全做到無車通行，只有草地公園同藝術館。

香港的確有好多大白象，但係點排隊都唔輪到呢個

#泛民進步左
#關鍵一席

暫時成個區議會，我地要佢地輸埋立法會

泛民拎你授權入議會賣港 VS 杯葛呢個中共操控既議會
咁都唔識揀？咁迷戀堆議席做咩？選贏可以光復香港？

高登真係太少人
但清泉嚟

睇咗，所以呢？
杯葛咗選舉守株待兔？真係以為美國咁睇得起你。
同埋參與選舉有咩壞處？冇得打飛機show俾人睇選舉冇用？
唔好同我講要專心制度外抗爭，你去投個票就少咗時間share個twitter post？就算你係勇武，投個票又浪費你幾多時間？

民主黨黃碧雲贊成財委會通過175億西九文化區撥款
你當依件垃圾係自己人唔怪之得你咁撚失敗

本土人多定建制人多
比如 比你谷晒啲票比10個本土係高票數啊
但建制有20個低票都贏 咁我地咪少數派囉 豬閪

你都戇撚鳩唔知保皇幾多人？
尋日先拉到流會你唔講？

碧雲e一向垃圾
係咁多

條五毛分化姐

首先
選舉會消耗民氣
唔講近既區選
參考1968年法國社運
仲有
投票無一個人岩我心水無一個符合香港人最大利益
最幫到香港人既參選議員
咁投嚟做咩

下？
黃碧雲 張超雄 白頭佬呢啲梗左唔撚投架啦，訓左幾多年？ 呢班係同路人咩？
一班已知既廢柴垃圾又正常發揮，就全部泛民都唔投得？

邊撚個知
而家出咗候選名單咩？
如果全部區有又點呀？
係咪都係叫人投飯民唔好投本土啊？

係咪杯葛完全數議席都係建制係咪就冇人賣港？
唔好講到唔投票成個選舉就會無效好似好有用咁啦
低投票率咪一樣咁Run
你杯葛到完全冇人投票就話有用
班廢老鐵票個度都過百萬已經夠外人睇落有認受性啦

我唔係要建制贏，我係要泛民輸。
泛民呢班暗共賣港賊呃撚佐香港人幾多年，靜係識呃議席食飯，收檔啦。

冇本錢唔賭

咁咪到時叫人投本土囉
你望下上面未出名單夠大把人講杯葛選舉啦
叫人杯葛選舉同叫人投白票有咩分別呀又

你唔參加個賭局就唔會輸咩

P牌仔學人block人

靜係問你一句，點解你會接受到投俾出賣自己既人？

而家應該諗辦法夾走啲老而不，就算議會無能，都唔應該再畀咁多舊人玩，多幾個後生新人入去，癱瘓議會都易啲。

講你呀黃碧雲
講你呀梁耀忠

至於葉建源，小圈子選舉，同我冇關係，我亦影響唔到佢。

係

總之唔會投白票

咁繼續倒錢落海

你覺得本土多人過建制係你太撚戇鳩

對住腦殘，
駁都廢撚事

你班腦殘唔滿意連登，
就唔該死番高登

對住腦殘，
駁都廢撚事

你班腦殘唔滿意連登，
就唔該死番高登

對住腦殘，
駁都廢撚事

你班腦殘唔滿意連登，
就唔該死番高登

對住腦殘，
駁都廢撚事

你班腦殘唔滿意連登，
就唔該死番高登

對住腦殘，
駁都廢撚事

你班腦殘唔滿意連登，
就唔該死番高登

對住腦殘，
駁都廢撚事

你班腦殘唔滿意連登，
就唔該死番高登

唔係第一日嘅事，但係建議樓主copy埋出嚟，連登仔好懶

幫樓主推 有本土投本土

因為我更加接受唔到建制班冚家產囉

尋日都過左去 繼續向前看

說仔?

對住腦殘，
駁都廢撚事

你班腦殘唔滿意連登，
就唔該死番高登

對住腦殘，
駁都廢撚事

你班腦殘唔滿意連登，
就唔該死番高登

對住腦殘，
駁都廢撚事

你班腦殘唔滿意連登，
就唔該死番高登

對住腦殘，
駁都廢撚事

你班腦殘唔滿意連登，
就唔該死番高登

對住腦殘，
駁都廢撚事

你班腦殘唔滿意連登，
就唔該死番高登

對住腦殘，
駁都廢撚事

你班腦殘唔滿意連登，
就唔該死番高登

對住腦殘，
駁都廢撚事

你班腦殘唔滿意連登，
就唔該死番高登

對住腦殘，
駁都廢撚事

你班腦殘唔滿意連登，
就唔該死番高登

對住腦殘，
駁都廢撚事

你班腦殘唔滿意連登，
就唔該死番高登

對住腦殘，
駁都廢撚事

你班腦殘唔滿意連登，
就唔該死番高登

對住腦殘，
駁都廢撚事

你班腦殘唔滿意連登，
就唔該死番高登

對住腦殘，
駁都廢撚事

你班腦殘唔滿意連登，
就唔該死番高登

啲打手可能係議員啲助理
真係有得分

Btw,啲錢就係益佢地啲馬仔
幫手足？佢地話不了

投票先係議員正職 咪聽佢屌兩句政府就死攬

討論區唔比兩種聲音
同香討有咩分別
仲有民廢係香港喎係大陸
有言論自由

對唔對得住手足呀？

真小人偽君子
屎味咖喱定咖喱味既屎

所以就心甘情願俾泛民出賣？
ok you win

拉

希望樓主幫我pin

有個app叫議事速查，可以睇到一眾議員嘅投票記錄

你睇賣淫照嗰位助理
一邊賺毒撚錢
一邊賺補習社錢
再兩公婆賺香港人納稅人錢

手足快走
呢度我頂住
一陣你又被五毛

未撚down
但基本上我好多時間跟進

你班腦殘唔滿意連登，
就唔該死番高登[/size=6][/quote]
泛粉嬲嬲豬，好惡啊

個app真係好撚方便

因為駁唔到

仲衰撚過熱狗

叫人唔好投白票然後含淚投一班人入去投白票係咩玩法？

你唔參加就唔使輸了
真係幾好笑

佢地咁中意二元法我先咁講

為食鬼、貪玩精先係正職wor，你係咪搞錯了什麼？

我覺得其實唔理最後你係咪含淚投票，都要知道泛民做過嘅事

條友洗撚夠未
都已經完全封鎖左佢

黃碧雲一定要清

我對泛民要求好低，只係要投啱票

舉報條友洗版啦

前半段我唔太認同
後半段真係緊要
監察議員好重要

failed

咁又點 你嗰區如果冇本土你係咪投建制

仲難過曼聯重奪英超

扮乜野
自己舉個on9 例子畀人駁完

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .
2 . 做假新聞
3 .
4 .
5 .
6 .
7 .

「歷史回顧，無忘初心」
2019年7月14日
光復沙田遊行

「文宣」

意見及舉報：
1
0
1
#6
四歲三冠金鎗六十
• 17d
會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .
2 . 做假新聞
3 .
4 .
5 .
6 .
7 .

「歷史回顧，無忘初心」
2019年7月14日
光復沙田遊行

「文宣」

意見及舉報：
不如講下收左幾多錢
大家都係打份工

每個人都有唔同嘅睇法，有d人係無知嘅情況產生出唔同嘅睇法嘅話我唔會尊重佢嘅睇法，但如果佢係知道而有唔同睇法，我會尊重

我理撚得樓主係咪五毛
泛民投錯票就係事實

有堆玩膠佢又信

送晒議席畀建制然後全部野都一致全數通過就最正確？

你講嘅突襲係突襲投反對定係突襲流會

我唔會尊重班人
首先間接累死手足
第二食人血饅頭
第三打壓本土
第四太撚廢阻礙我地前進

CCTAI可以開核彈post
波台狗啦可以玩膠

唔*

喺其他分化po block哂嘅人
到呢個po頭4版無block到嘅人數哂都唔夠手指加腳指多
嚟嚟去去想分化多數派嘅根本係得一班人
拉

泛民同建制都係出賣你，你咁鐘意二揀一做乜？投本土又得，唔投又得，劃地自限，仲要屌9人唔跟你劃個圈圈投票做乜鳩？

本來覺得你個post冇問題
但睇到呢個cm就知你係五毛

你中意啦
倒錢落海啦

我贊成有本土投本土架wo
但我唔贊成白票ja wo
白票同送畀建制有咩分別

唔投你唔就係倒錢落海咩
d 大白象工程你可以拎返自己個份？

泛民得一個人？

投泛民又同投建制有咩分別

點解同一個黨
可以投哂贊成棄權反對
夠竟做緊咩呢

投泛民建制輸囉

就係唔想睇到何君堯同西門梓敬之流既人係入面理直氣壯咁賣港囉

班老屎忽輪住咁做大戲
成個飯民得一兩個人係見得人

冇工開冇學返冇時間就奇

關你撚事咩
唔係嗰個都好似你咁要做社蓄

我更唔想dead body入去

泛民不意外，幾十年習慣了
只要對方條件厚，我相信賣埋手足仲得
無諗咁多啦，半年後恰埋眼又可以去含

泛民陰d陰d賣就ok? ok you win you deserved

真心要好好監察班議員
佢老尾
下下都賣鳩我哋

Push

而班好似有大部分仲想玩下屆
你地唔好內鬥住先
唔投泛民 你地想投建制?
宜家只可以投一舊無咁臭的屎

我唔係打手
你地想投白票 變相益左建制
雖然制度外抗爭係最好 但宜家香港情況 真係無咩可能
勇武/和理 就算點一家 都衝破唔到 心理關口
無一隻狗死過

有得揀 點解要食屎

係真心架佢地

我覺得鄺俊宇投贊成 比較嚴重

點解屌完倒錢落海 又要投贊成

邊個寫寫得好好

呢D講呃選民既暗共最難防，泛民有好多都係咁

我都想知，想大力懲罰佢

又屈人係白票黨